有冇可能818遊行圍頭佬同福建幫千幾人全出動打人斬人

跟住警方話控制唔到局勢，開真槍鎮壓，造成幾千人喪命？
因為唔可以話直接鎮壓示威，所以話為咗鎮止黑社會打人斬人，而做多次天安門事件？

到解放軍大批嚟到香港，即係清算埋啲牛屎佬，強制收地，為咗一千幾百，輸埋間屋同塊地，我真係恭喜你

等攬抄啦

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

就係警察代解放軍實彈鎮壓，唔出解放軍

歷史可重演

推

遊行前後肚餓請幫襯良心小店

你估外國盲架咩 依家唔係1989年

你咁講，遊行人數會增加200倍嫁。豬三毛

八國聯軍夠話平定義和團做籍口入京啦

驚閪咩

屌你都話唔係1989你仲清朝

1989係直接話學生暴動清場
八國聯軍係話平定義和團做籍口入京